用dkny香水既港女特別香

搞到我成日扯

同意

Mk

蘋果味冇得輸

豬西用呢

睇唔到樣都得